唔睇黑豹會唔會影響睇Infinity War

如果無影響就唔睇黑鬼

會

why

Bucky會醒

Soul stone出現

多撚謝你